連街市阿嬸都話係股災，就係升既時候！

跌唔落 = 升！

升

連樓下看更都話股災，睇黎有排都唔會跌

跌唔落=升！

股災仲升，笑死人

跌唔落 識炒野既人都知啦

升 但屋村都有股神 要小心

睇牛熊圖都知升LA

不要騰只要訊

啲阿叔十幾年前咪好似樓主咁嘅心態
結果家陣霉到做看更

入市好機會

連樓下看更都話跌，即係跌唔落啦

難d

岩呀
All in

46000

宜家阿豬阿狗都話股災

但升唔停 笑撚死

升哦

升呀

聽日又升幾多呢

輸尻死你

連登仔話升既時候 就係股災